[新口號] 我要真攬炒

聽到街邊有人叫，我要真攬炒

話要提醒d 人，經濟層面出發

大家千祈唔好咁做

香港d 樓價一跌，就會連業主都we connect 架

千祈唔好真攬炒

依多好多人有樓既都
都係個句

自住驚閪